老母麵正式進軍youtube

借麵咪媽上位

咪係冇麵神邊個識佢

打打 好耐冇見

好撚憎佢d片
次次片尾都懶係煽情好有共鳴咁
好嘔心呀好心啦
已經取消訂閱好耐
仲諗住比次機會再睇下，點知又係咁
88

機會只有一個

老母麵對家

錯在無跟老母面

睇黎大家都識買了

麵麵的燈力強勁

連登鬥黃嘅力量真係好勁
勁過對藍

條片真心on9....
D 細路睇佢拎錢入股市玩就仆街

一路屌一路睇

大人拎錢入股市玩就唔會仆街咩？

On9仔

就係睇完先屌
d片唔好睇唔屌得？

屌 咪撚貼埋link啦 cap圖咪算囉
想連登仔幫佢hit rate?

睇埋最尾啦，今次佢假膠串自己mk呀

唔睇就屌係先入為主

仲以為麵神開youtube比tips打救世人

今次都ok丫 雖然我以前都麻麻

幫支那驚拍片賣廣告都有打手

兜完可以自我安慰咪兜囉

岩

大dodo

我突然聯想到一樣野可能解釋到點解媽咪麵永遠燈
佢個ID叫麵咪媽
倒轉左架

都叫左面神自己戙枝旗
而家比啲咩熊仔頭契弟消費喇

冇睇9世
越黎越垃圾

Block 左一早

尷尬囉

連登唔會對藍 只會無視
而對黃呢 就點都有嘢挑剔

所以班廢佬咪贏囉 你有冇見美心比藍挑剔

佢係俾人搶咗個名

屌自己人最大聲

我識

雖然佢又要睇又要屌係on9
但係邊忽講緊政見上鬥黃
連衛兵講下感受都唔得
喺度亂咁spin 痴線

希望唔好有人睇左佢d片而走去玩
股市牛熊 真係唔好亂掂 仲衰撚過賭波賭馬
春袋開榴連(媽咪麵)總會錯一兩次 況且好多時4點後先開post

我前排睇佢signal入市撈到底
琴日佢出post我已經走哂貨

話條片on9 點知佢講野仲on9

其實想問好耐咩叫大dodo

未改名之前咪一樣咁燈

粗麵幼麵

仲有手打面

行撚柒開啦 講到你課左好多金咁 最撚憎你呢啲人 次次都要屌 次次都要睇 同啲藍絲屌就大大聲 一有著數就仆撚住去一樣咁撚柒

係咁
態仔頭都唔係第一日被人屌回塘 片廢 mk
但都係屌住睇 屌住睇 屌住睇 ....

屌左幾年 都係睇住屌

明明poly 一戰佢在入面幫手

咁多YouTuber 冇一個夠佢黃
咁都比人屌

大都督

不如一齊報狗話佢有份入poly搞事
等班狗拉返條垃圾

垃圾 拍埋d支那game廣告

正股會輸撚曬自己買埋啲垃圾股

個女演員好吸引我

88

poly 幫左好多啦
搞到我變死忠

打爺，咁坐蕩呀

真係標題黨 ,分化 ,批鬥

因為之前o係財經台同人賭話輸左個名就掉轉寫
點知真係掉轉完之後個正名媽咪麵比人搶左
自此就改唔番

咁都叫鬥黃
真係難分真與假

唔岩口味咪唔睇囉，人哋發表下人哋意見啫。係都要迫人睇

啱呀 繼續批評
批評到黃既收晒皮
藍嘅仲喺度
我從來冇見過批評藍嘅尖銳刻薄過批評黃

sls
屌龍門難食=鬥黃
屌熊仔頭d片唔好睇又叫鬥黃
黃色經濟區就係容不下半點批評

睇到最尾啦
最尾講：「你死唔俾你死咩」
擺明假膠啦

今集幾好笑喎，又邊到唔好睇

假麵

打神 幾時集齊腸經台四大台柱

屌差d認錯人

我仲以為佢鐘意由右至左寫佢個名添 好似傳統中文咁

真，冇睇好耐

成個post幾撚多網軍係到帶風向

嗚嗚嗚......俾人搶撚左個名......

真
ig喊到癲左都話係藍
cls

如果睇完條片盲中中入市，係人on9，唔係條片on9

得龍門係黃 其他都係藍屍